(求打救) 淘寶主機問題

屋企部枱機壞左好耐 但係小弟budget唔夠 預大概五千蚊到 所以諗住係淘寶淘部主機番泥 唔知各位巴打有無咩推介

其實主要都係想用黎打機 (lol ,ow果啲) 有無邊部係抵屌既

預五千都要淘

同問，有無伏
名龙堂剑龙G7 i7 7700K/GTX1080 水冷DIY电竞游戏VR四核电脑主机

我唔知價呀.....
咁當然係越平越好
有無推介

你呢個唔係下左架咩

華南x79
e5 2670
32gb ddr3 ram
其他香港買

我想就咁淘部機番黎 因為唔識砌

好似618落左，應該聽日開返掛
不過我都放左係購物車入面好耐

咁最好淘完記得自己買火牛換
唔想新聞見到你

真心覺得成部淘都係會收到垃圾貨

【这个#聚划算团购#宝贝不错:攀升兄弟i7 7700/GTX1050TI独显组装机游戏电脑主机台式DIY整机(分享自@手机淘宝android客户端)】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥nZ6GZC2hHYZ￥后打开👉手机淘宝👈

呢個掂唔掂？

所以想問下有無巴打之前淘過係ok既

香港買啦 淘乜鳩

除非你淘D洋垃圾SERVER件返黎自己砌
唔係淘寶買點都貴過係香港買 強國有關稅架ON9

同埋聽講大陸買電腦野正版係貴過香港
我寧願你上討論區 fb 肥花買2手野好過
3~4千都執到部唔錯

強國要稅, 買硬件點會平過香港

無保養都搏

通常火牛都係伏野
衰過跑車牛

樓主毒撚到黃金都唔夠膽去

淘寶有間叫寧美國度，你打組裝機頭幾個就有，佢間野幾好，最多人買，好似3500都有部

運到過黎一係就鬆/斷撚哂
一係就要自己砌番
咁不如睇list叫人係香港砌仲好
淘寶又冇港行保養
你運到黎開唔到機唔通運番上去換咩on撚柒99
除非你識自己砌係淘寶買舊料啦

大陸又有關稅又有銷售稅

好抵,快啲買,買貴啲買多啲

sorry 大家 我對呢啲野真係唔熟悉 所以先走上黎問

好狗呀你

$5000點解唔係香港買?
淘寶好多電腦硬件都貴過香港,除左ram
最緊要既係d 件壞左只可以送返大陸整

其實係我朋友叫我上淘寶睇...
佢話之前係到見到有巴打係淘寶淘左部notebook好撚正

泥你老母

nb 唔清楚,desktop 係香港砌平d 又唔會爆炸

去黃金俾人昆好啲

樓主睇嚟真係冇乜點諗過... 啲hardware一有咩事嗰陣點搞
煩都煩死.. 要寄返上支那度諗..
閒閒地搞個幾禮拜至再有電腦用..

比著喺香港，
自己買料畀人砌，
一有咩事自己拎去一換一，
搭車來回幾粒鐘就搞撚掂...。

去一去SSP睇睇啦
香港平過大陸嫁大部分都

其實我一心係以為會平啲咋 其他後續既野真係無諗咁多 我都係睇番香港算

如果係呢個網到砌一部係咪都唔差架 5000蚊果個打機list夠唔夠 ？ 不過佢無window跟

邊撚度砌都唔跟windows架啦
正版唔洗錢咩
同埋T記貴左好多

想跟windows又唔想煩就買廠機

膠都費事派

五千就唔好淘，去睇下人地建議嘅砌機post，自己去執件，+錢被人砌

其實除左二手同舊貨,其他都唔會特別平,有d仲貴過香港,都係係香港買算啦

早掛買完t記
唔好買佢d package
跟呢到巴打d list搞自選
而家開心使用中

快d買啦
唔買正仆街
買咗正癈柴

點解要負皮我
但都謝謝住大家先

自己睇完知咩事

係,執舊U同舊RAM先叫平

戰神
呢款用桌上cpu，散熱係一個大問題
建議你砌機算啦

人地買雷神就一定淘啦
你家陣砌機阿做咩要淘